各位巴打通常用咩set密碼？

由細到大都係用死一個
仲要好冇新意咁用類似123123嘅密碼
通常湊夠八隻字就已經完善萬用

但係最近想改吓 唔想咁簡單
或者話如果之後比另一半知道=破解晒所有密碼
但係一直唔知用咩方法去定
我見有啲朋友佢地唔同地方唔同密碼 完全唔知點諗/記

所以想問下各位巴絲你地係點諗自己個密碼？
係用死一個定係會有好多個？

我唔同帳戶都會用唔同密碼
然後喺gmail save低密碼
我淨係會記住gmail同手機密碼

全部都mark低晒 ？
但係你每次密碼啲idea係邊度黎
除左名嘅縮寫 生日 1234567 已經諗唔到

Btw我會save啲緊要或者特別唔同既係手機備忘錄
如果比另外一半見到就

P@Ssw0rd

名同姓個字母擺頭尾+一串數字，同埋其中一個字母大楷

Set 啲短句囉
Igotoschoolbybus

再整某啲大階加符號

鐘意既食物
中間再穿插啲亂碼

3A4a5I2f

數學公式/演算法再加埋相關主題，演變的密碼

我依家個密碼都係類似巴打你咁嘅setting
不過你都係用死一個？

AOd0G4eveR

中一隔離位女同學個屋企電話

平台密碼+123456
例如我係lihkg123456

以前試過類似自己電話減Ex電話號碼 =8個數字做ig pw

不過試過有個完完全全唔熟中學師兄用自己電話號碼做ig密碼比我地爆咗 見到佢private好多野 差唔多兩個月先發現但係都唔知係邊個爆咗

好高深
連密碼都要計數

固定一個膽+嗰個服務/公司嘅名，如果要你要複雜少少將2串字混合插

小心比人爆後門

其實唔會，用得多，只會係唔記得果時先要記

唔怕複雜又唔係成日要入密碼嘅，可以用自己英文全名做密碼

拿 我都係聽人講㗎咋 我唔肯定真定假

keepass gen

我電話set 1234
上次有條友問我講佢聽1234
佢死都唔信仲亂撞我生日嗰d

九方字碼

Ipad set 1111
電話通常set中意嘅人嘅生日/明星生日

仆街唔小心打埋出黎

女朋友生日

LETGOHAWKS

nopassword123

finger print

小學內聯網登入密碼用到依加

考生編號

句子

Diulilomo

求其打個咋喎， 用唔同大細階，加埋唔同嘅符號!

3.141592654

一樣

Keybroad加密法
Abc變成dmb

每日一篇密碼

Apple pw 係 自己名+Apple+生日日期

password manager
全部account密碼都random, 只記一個master password
但一定要備份, 個file一唔見就玩完

penis
但好多網站都話我太短

Qwerty

密碼 0000 通常冇人估到

password
最危險係最安全

女朋友個名

用1Password自動gen

英文名加生日

88231

一個英文字 (首字母大楷) + 平台/用途 + 數字 + 數字對應嘅符號
例如我開一個連登ac
我先揀一個random 英文字 e.g. Power
數字我就揀25，keyboard 對應嘅符號就係@#
咁我連登個密碼就會係 PowerLIHKG25@#

然後我所有密碼嘅英文字數字同符號都唔會變，連個用途基本上都唔駛變
真係怕唔記得要抄底都只係抄底會變嗰一part，人哋攞咗嚟睇都唔會知道全個密碼

P@ssw0rd
有晒大細階+數字符號

用開嘅自然會記得
唔用開嘅記都冇用

食物+屋企人生日月份

我老母set股票number

pàśšŵòrd

用password manager
連自己都唔知密碼係咩

俾個姓加2個電話號碼

連個用途基本上都唔駛記
e.g. 我係Amazon 買嘢個ac 就係PowerAmazon25@#

某份parttime既員工編號

幾組野加埋咪算
電話no.加生日加id no.

暗戀女仔個生日

兩隻game嘅id

英文+電話num

鳩打

然後記住佢

以前某隻game 封測帳號id
記到今時今日 無意義英文字母加數字

中學student id 用到而家

3 set 樓下大門既密碼駁埋
用左好耐

好耐之前開唔知咩帳號Gen出黎個堆密碼
拆開幾組數字/大細楷英文/符號
然後用唔同方法組合(幾組野長度唔同)再抄低個組合方式

第一部iPod個serial number記住之後用到宜家

明星名+生日

用緊前女朋友生日

自己個名速成碼

暗戀嘅人嘅生日

1password

小學每日一篇嗰個。。。

生日日期

小學學生證nub
中學學生證nub
大學學生證nub

通常用國家縮寫
兩個合埋
Uk usa jp hk
Us@......

改大細階，加符號（eg.password=>Pa$$W0rd），完

十幾年前玩online game個時，同學既id就係我密碼

有啲就ex既名加生日日期
記慣左唔想改

英文名$生日@平臺縮寫(例如facebook變fb,冇短名就頭兩個字母)

仲用緊細個第一隻online game Radom gem既密碼

Online game俾嘅帳號密碼
一直用到依家

銀行卡個啲佢俾咩密碼我就用咩

CLS 連登仔係咪咁無保安常識
一個post就引到咁多人自爆密碼線索
有心嘅已經夠爆你account

你有心既可以試下爆

咁同全部用同一個password有咩唔同

24567111

當年玩online game 既密碼

8964

aesopXXXXXX
climbXXXXXX

你點知我帳號密碼架

P@ssw0rd
8個位大細階數字符號全齊, 過D濕鳩password policy好好用

PASSWORDF0password

初戀女友名+佢生日
淨係數字嗰啲就淨係佢生日

直接拎張紙幣出黎 個編號有2個字母+6個數字 將其中一個字母變細楷已經可以用係好多地方

用死兩組
（一組純數字 一組英文+數字）
有個朋友又係用死同一組 然後因為我同佢steam acc有互相借過嚟用 搞到我差唔多可以爆哂佢全部acc 但佢都可以爆我

名+917346825
個密碼由小學用到依家
個個都話我亂改密碼 明明就有順序

00000000000

女神名＋生日日期

我都係

朋友ge身份証號碼

ChangeThi$Pa$$w0rdN0w!

普通網就自己生日 其中既數字加減下

Eg:生日970701 就改961611之類

銀行/重要資料 用手機備忘錄記低 再set密碼鎖
Iphone有得set輸入密碼錯誤10次就清除資料

以前啲密碼都無咩限制，一直都係用果套密碼，之後啲新密碼要大細階，要諗另一套密碼，之後又要數字又轉，之後有啲要埋符號真係on9

比人玩兩玩你個電話幫你清埋機

女朋友三圍

如果你打開速成 速成碼 冇可能撞到
例如 丘比凸
om2pp1bs1

電話4位用 8964

例如你比人hack左gmail, 其他account都唔會受影響

808080

Best friend name 加 on9jai

Eg peteron9jai

幾個唔同遊戲嘅id， 因為要成日同人講自己個id加朋友， 講講下就自然入咗腦

初戀既生日
初戀既相識紀念日

咁都要好信個password manager site先得喎

碌鳩長度
例如 xxxx.cm 咁

小二嗰陣腦裡面突然間彈出嚟嘅數字

aA＋是但一個記得既電話號碼

密碼線索，我既密碼係由英文字母及/或數字及/或符號組成
你可以試下爆

全部用同一個Password = 爆到你其中一個就等於爆到全部
master password = 你要咁岩爆到master password個部機/帳戶先知。

屋企人既電話號碼/身份證號碼
細個既圖書證號碼，個時要上網續借日日打記到而家

老母個call機number

dontstealmyac+生日
仲有其他不過通常都係短句
好似話短句好難hack

初戀 7年前收左卡之後依家啲新舊pw都仲用緊

d system gen pw

點數卡密碼

小學同學屋企電話號碼
而家已經冇聯絡，但仲記得佢電話，好神奇

keyboard pattern 加 固定數字混合 加一個大階英文
例如qzwxecrv + 生日 20190101 :
Q2z0w1x9e0c1r0v1

考DSE果時嘅考生編號

小學e-class六位數密碼

平時去廁所都要拎埋去
部電話就黎同隻手痴埋分唔開

小學學號加中學學號

以前學生編號

大廈密碼

工作需要每兩三個月改電腦密碼又唔可以完全重覆用前幾次嘅密碼，仲要唔俾重覆對上幾個密碼嘅部份字眼，初時諗密碼諗到頭都爆
之後開始將字母/數字組合、分解、組合、分解嚟改密碼
通常都係用自己個名再加生日日期，變晒數字之後隨機將數字加起或將雙位數嘅數字拆開，再變返字母，就會有好多密碼個組合
例如LIHKG0207>> 12981170207>> C17aq0tg

通常打唔到點，我會301415926
再開頭加上Asd俾佢